有無人眾籌拍電視廣告叫黑警停止暴力

我夾300

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

毅進星$100

新春廣告套餐制得過，幾萬蚊!
有眾籌既我都夾幾百

香港金總終於接受網上會員申請啦

3. 賣屎忽三百 300

on9

俾tvb賺？不了

cctvb 夠膽播又唔怕比佢賺呀

係viu或者有線到播
推到有巴打眾籌
(其實推唔郁

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

借位宣傳 聽日有行動
要推到熱門
要人啊

推

有電視台願意登先得架
用下腦啦 定你想食人血饅頭呀

整條片先放上youtube
再各大討論區宣傳

放係youtube facebook IG狂share
＿